美股利好多多。再升

非農好過預期
今晚又再UPUPUP!

利申：一張大期係身

經濟數據持續改善，但選舉已完